曾特首貼8問題 全軍覆沒

「這些題目當然不及側田唱的情歌動聽，也不及衛蘭的新歌《離家出走》好聽！」說此開場白者，正是特首曾蔭權，以拉近他和在場一眾十多歲中學生之間的距離。

曾特首自嘲不及衛蘭靚聲